有冇人知，股市跌咩 ？？？

唉
成個2021年都白玩，
仲負埋數

究竟跌緊啲咩
債息早排升，股跌，
依家債息跌，股又跌，

今次跌落去，大戶連原因都懶得俾？？？

真

知 但係知果陣已經遲啦

媽咪面出post

咁你知唔知之前升咩？？？

彪 打毗有冇贏

俾機會大家入市

2020年升突，2021發現疫情影響比想像中大

聯儲局話收水

龍市回調姐

Fed減少印錢
俾大戶藉口推低個市收割老散
跌到25000左右會話經濟復甦差推無限QE2
劇本一早寫好

無啦啦咁大單新聞

QE完喇熊市嚟喇

中國抵制外國野嘛

聽聞好似係因為H&M同支那嘈大交

又好似係因為市場擔憂好多國家唔承認香港本BNO護照

你想聽邊個版本？

跌左d 咩 答你唔到

因為我最新嗰個post

加稅

真相

咁之前疫情 鋪頭都冇開仲升咁多 係升咩

殺call同殺put
來回割
得香港有牛仔熊仔殺咩

joe childen is the reason

股市係應該升

跌Bitcoin

大戶執返個市，執到甘上下咪會冇事囉
之前甘多散戶入場炒股
大戶冇肉食等下啦

加咩密呀

殺pe

2021先過左3個月.....

不要問，只要信。過定數繼續溝啦。

總之跌到得1蚊我都唔會放，揸住堆廢紙都唔益班大鱷

咁都唔知 仲炒股

前排仲見你出post話贏到買樓

冇得用血棉掛

無啦，
輸左首期啦

大佬彪點會離棄 我地班苦主呀

大戶收水咪跌囉
升跌原因只係事後加上去啫

成個月前開始白玩啦

甘你老母

你之前唔係話sh笑到最後咩

升國安法

股市係應該升 你自己睇道瓊斯咁多年來中間雖然會跌 但係都穩定增長

市場要懲罰年青股神

要夾死班小朋友！

你買指數其實無乜跌

mpf仲要ytd 4%緊

SLR 到期啊， 啲錢要返返去